喜茶洽數投行擬明年港上市 香港僅剩1分店 宿敵「奈雪」擬跟隨

必抽
開市即放輕鬆30%+

必抽
開市即放輕鬆35%+

必抽
開市即放輕鬆40%+

睇嚟支那好唔掂, 走哂嚟香港cap水

一間都可以上市

必抽
開市即放輕鬆41%+

賣水都凍資王，賣茶咪

好似話近來隻小農坑渠水一手都賺HKD6000